想問工料測量degree grad 左之後可唔可以直接去外國返工？

Degree grad > 去外國返工做surveying trainee + 開log book 兩年 > 考牌

可唔可以咁？定係一定要留香港開log book?

同埋有冇個案分享？

你睇過份scheme 未架

得

係英國公民咪得